【上海Costco】「偷食、便溺」慘不忍睹 老人被擠到骨折

Costco職員取去被客人偷食剩下一半的壽司拼盤。圖右為疑似小孩在垃圾桶處小便。

正所謂「新屎坑三日旺」！位於上海閔行區的美式大型超市Costco，首日開幕吸引大批客人光顧，不僅令周邊馬路癱瘓3公里，超市更因無法消化過多人潮，被迫下午一度停業。但原來當日在超市內，更讓人驚嚇的畫面出現！有人公然偷食壽司拼盤，還將吃過的食物放回貨架上；有不知是大人還是小孩在垃圾桶小便，尿液流得到處都是，更有老人被擠到骨折。

冰鮮雞翼被隨處亂放。早上還被瘋狂搶購的味全牛奶，下午就被棄置在地板上。

上海Costco在上周二（8月27日）開幕，當日到場光顧的內地網友「董小姐康樂」，日前在微信公眾號上發表帖文，揭開當天Costco內的「奇葩」狀況。她表示，一進超市已經人山人海，平視看見的全是後腦勺、俯視甚至看不見自己的腳，「感覺整個上海的男女老幼都出動了。」

小孩坐在手推車上吃東西。有客人把購物車棄在貨架前，弄得滿地汽水。

「董小姐康樂」形容，當日到Costco購物「真是一次自虐」。顧客不是起哄亂搶，就是將不要的商品隨處亂放，新鮮的食物也不例外，三、五步就能看到冷藏雞翼放在水龍頭區、早上還被瘋狂搶購的味全牛奶下午就被棄置在地板上。

更嚇人的是，她看見工作人員抱着幾盒食物，走近一看才發現整盒壽司被人吃得剩不到一半，她隨後也發現許多貨架上，都有被人偷吃過的食物，還有人邊行邊吃着還未付錢的東西，「沒走幾步你都能在任何一個方位看到，嘴巴裏公然嚼着售賣食物的大人和小孩，拆個包裝都不掩飾一下的。真的，大家都太（為）難了，都太餓了。」

讓人匪夷所思的是，「董小姐康樂」目擊有人竟在垃圾桶「排尿」，還弄得到處都是尿漬，之後很淡定的繼續逛超市，這也令她不禁感嘆：「隨地便溺似乎成了大型公共場所的頑疾。」至於超市內的餐廳亦人滿為患，「從買到吃，全是人。沒有座位，吃起來特不體面，食物本身味道再好，吃進去也會變味的。」人潮擠爆後警方勒令Costco暫停營業，在場警員還向她道歉，表示「還是改天來吧」，並透露超市內甚至有老人被擠到骨折。

This is chi na

有進步 竟然可以捱到5日

一早知啦，支那狗改不了吃屎

符合國情

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

點解基因可以咁劣
人形豬

骨子裏已經係垃圾

聽講上海好先進好發達?超越香港?
上海已經係咁 其他地方真係

周街屙

終於超越香港

痴撚線國家

上海都咁

正常發揮

Expected

冇文化係咁架啦

ChiNaZi

呢啲就真係暴徒啦

如果批評反而會比大陸仔話批評既人懶係高尚

唔止超越香港，超英趕美了

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌你老母真係民智未開
日日150個就放啲咁嘅垃圾落嚟

中國人真係one of a kind

支那改不了吃屎

支那生番

香港班廢老都未惡劣到咁

間野開係大陸已經on9

點解唔嚟香港開好想買啲大大pack 美國嘢

香港舖租貴

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

上海快點超越香港

開盤幾耐會執
1年
兩年
5年

好嘔心

支國呢啲等閒事
根本成班生番

香港唔缺入口貨 同大型超級市場
就連一田都唔係特別好搵

畀多一百年都追唔到
惟有令香港倒退

中国強大了

俾咗年費仲唔係大爺?

更讓人驚嚇的畫面出現！有人公然偷食壽司拼盤，還將吃過的食物放回貨架上

反正買完食左都可以退錢
幫手慳行政費啫
應該多謝中國人咁體貼呀

大自然真係奇妙

1個月

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推

你们美国佬贸易战害我们中国
这是我们应得的

看我们蝗虫的厉害

他只是個小蝗

平時又吹到上海人幾高質

結果又咪一樣係有錢既支那人

上海超越香港

狗改不了吃屎

厲害了 我的国

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

偷食

香港人逼機場車都無事
點解上海會咁？
買唔到都唔洗跳海wor

逼到骨折真係估你唔到

可以將香港尖咀新開果間日式超市做對比,
雖然入面迫到仆街
但香港公民教育做得真係幾好
同某國只要愛國, 就可以搶劫係無得比

乜野上海深圳超越香港
香港人質素越來越差，中國人「素質」越來越好
呢兩三個月不攻自破

反美是工作
留美是生活

係大陸投資依啲根本無得做, 佢地仲未明咩叫中國模式

成日諗14人身上每人賺一蚊
又唔諗可行性

成日諗14億人身上每人賺一蚊
又唔諗可行性

「不知哪來的優越感。」

咪臭係 上海都咁

支那豬真係支那豬

國民質素超英趕美

好開唔開
唔係香港開
喺大陸開
只可以用抵死兩個字去形容

符合國情
btw隔住個mon都覺得臭

仲話同美國一樣任退貨
仆。硬。街

身體最誠實

唔出奇ga，佢哋生活狀態黎

聽講上海已超越香港

上海都咁 點解可以咁撚7

支那真係支那

中國人就係咁

其實都預左嫁啦

得啖笑...
邊係COSTCO呀
根本大型動物餵飼場黎

事實證明大陸閪幾有錢都係垃圾

點解仲未摺架

愛國L出征美帝超市

笑死我, 班友仲好自豪咁叫自己係中國人

點解可以逼到骨折真係好撚鳩呢啲人仲話上海大城市?

文明大國

無得食咁

上海都咁撚樣

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

這就是中國.JPG

之前仲話頂到一個月

話時話佢地個迪士尼依家咩情況

仲已經係上海

上海好多常駐外來人口，呢啲多數都係佢哋所為。

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同班大陸生番講香港機場有展銷特賣會唔會俾佢地佔領埋個機場？

非法集結 停止衝擊 否則使用最低武力

香港人質素 越來越差
原因就係每日有150

蝗蟲

痴撚線

支那日常

超越香港

取代香港？

淨係無人周地屙屎都好撚優越啦

班賤畜真係痴線架

仲成撚日話人地睇唔起佢地 咁撚樣點睇得起呀？

大陸人覺得, 自己既惡劣行為是「真性情」

而日本人 果種禮貌是「虛偽」「扮哂野」

點解共產黨 可以 統治中國70年的原因

就係呢個民族真係太惡劣

大媽，小粉紅

我買半內年結業

成班生蕃

睇依間嘢捱得幾耐

呢d美帝公司，應該啦。支那狗唔會幫襯架
唔屙屎落野食到已經比面

周街屙真係國粹

支那賤種

幾有良「支」，食剩一半俾你

wfc
一個混沌國度 就由佢繼續混沌落去

大陸是文明社會

生番只會攞着數
Costco都唔知會蝕幾多

上海喎
唔係超越香港咩?
真係超越晒
成班生蕃黎既
上海已經係支那差唔多最發達既地方, 都係咁生蕃, 成國人可想而知係咩料

重話係中國一線城市, 原來都只係比外國睇到中國人何其醜陋同落後嘅一個窗口

支那習性 睇完覺得好合理

如果開幕幾天眾人排隊有禮 先係新聞

支那唔意外

這就是中國

yp

Walmart carrefour 都要徹出中國市場, 佢走去送頭

欣賞costco~ 開善堂咁撚樣

唔好自呃自己啦

遲早蝕到PK走人

文化唔係人人有，支那種就係完美例子

係中國 你會比人逼到骨折
係香港 你比警察打先骨折
.....

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

重有退貨潮都未玩

唔係呃自己，係事實，上海本地人嘅教育係高出其他地方一截。好似香港如果有人街頭/商場小便，你會覺得呢啲係香港本地人所為？

其實美國佬o係度考驗緊大陸人既人性, 到底有幾醜陋

對比下tst開激安同佢開Costco啲人既質素高下立見

厲害了 我的國

搞手想打和

教育高唔等於個人質素 喺中國人身上驗證咗呢一點 就算之前唔知都好 經過呢幾個月點都唔會講得出呢句說話

遲下就到退貨條龍長過收銀條龍

支共仲話上海要超英趕美

仲未計有幾多人無俾錢就走
支那concept, 有咁不愉快既經歷我免費拎野當補償是常識吧

狗改不了食屎

真係好天真,睇少支那人既破壞力

支國日常

同埋costco個business model係專門為外國設計,啲人星期六日第一件要做嘅事就係揸車去超市上倉,
香港交通咁發達,駛鬼要咁樣買嘢

上海咁先進都咁樣

其實costco嘅燒雞真係好一般

抵撚死 咁嘅時勢仲入支那

東涌之前港豬澳通車 咪淪陷左, 冇水飲冇野食,
要車站推部水機出街, 民賤聯認屎認屁爭取如期通車 街坊屌到返艇

港珠澳大橋近5萬大軍壓境東涌恐怖淪陷 廁所清潔工：地上有屎有尿
社會 20:10 2018/11/04

【東涌淪陷】鼎你落區被居民狙擊！警護送搭的士敗走
2018-11-10

「人民在進步，國家在進步」

當年文革洗走曬啲好基因, 而加又要等幾百年進化

咁講啦 唔理你個人受過乜教育 有錢無錢都好 你嘅行為品德係受社會大環境同化 當社會鼓吹唔打尖搶嘢嘅時候 你自然都會搶埋一份

但係當社會好似香港咁鼓吹排隊 就算你係新移民都好 無讀過書嘅阿婆都好 你都會自自然然排埋一份

開得係呢d地方就有衡量過風險

cls

垃圾人種

全部都係生番，民智未開
仲話幾撚強，一間costco揚威海外

喺支那做生意就預咗

執撚左佢啦
傻仔先會開係中國
仲信有得發大財

好撚肉酸呀

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

超英趕美了

四季与新：本来就是因为劣质而厌恶的 //@真攻夫:香港为什么讨厌大陆人？这就是原因咯
9月1日 00:49

Chi Na

即係上海成個大環境都係質素低

call them chi-na man

上海好先進好文明，去買嘢都係暴動
但香港暴動啲舖頭咩事都冇
麻煩做文宣

行會員制，先收100美金入會，就篩走大批低質人口

而家係收咗會員費都仲係咁

This is #chiNazi.

仲話咩要上海取代香港WOR

點解可以逼成咁

厲害了,我的國

支那式排隊係人貼人咁排是常識吧
仲有入到去就餓狗搶屎嚴搶嘢買,唔骨折先奇

嘴就成日屌美國日本
最後有好野就現晒啲真性情
尊嚴仲低過狗

笑到仆街 不意外 符合國情

符合蟈情

你在叫我嗎？

笑撚死 costco變左貧民窟

只要有交會費就可以入住costco

Btw新開幕costco都會有2張卡會費送2張卡
Total 4張卡 可以用一年

睇下costco捱唔捱過頭一年

單野好似係大陸婆同另一間美國公司做入中國市場可行報告時，攪出來，不過講明最好用代理人模式，佢唔知用模式。

當上海都可以搞成咁
就知根本係人問題，想完全取代香港真係得啖笑

痴撚線 呢個被訪問人士會唔會淡定左d

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

幾百年人類應該死晒

屌！噁心支那！

唔知香港班廢老會唔會都咁

可能係世界唯一唔洗會籍既costco

咩啊
五毛唔係成日話祖國好先進
上海超越香港咩?

成班喪屍

要賺中國錢，減少逆差

一邊關税打擊中國出口
一邊出口啲貨到中國
擴大貿易戰成果

但賺唔賺到錢，之後走唔走到資就另計
如果係我就揾中國代理幫手埋，只賺貨錢就算

唔係唔駛,係用一張會員卡帶成村人入去

又唔係第一日知道佢哋乜都係餓狗搶屎咁搶

襯火打劫先係中國人本性

上海唔係發達城市咩

Chill

唔係應該用星期咩
我買3個星期
一個月都捱唔撚到

中國城市永遠冇可能超越香港
人民質素都係

仲話上海人文明d喎
根本成個chi na一撚樣

明知山上虎。佢係都要行自賤無計

依D 先至係真正愛國啊，民眾親力親為，食窮美帝

佢地一路都話留地不留人，你班港燦死曬比返個香港佢地就得
支那蓄個屎腦唔明香港曾經有咁嘅地垃就係因為無佢地污染

低質到

支那 不意外

有無退貨趣聞

仲唔叫班藍絲睇下你地讚晒好既同鄉有幾文明有幾發達

超越香港了

班藍絲咪又係呢類人佢地未必覺得有問題

你地d蝗蟲用屎眼睇清楚啦，點解全世界都唔鐘意你地啊，同屎冇分別啊，臭嫁

中國硬件係好好
但質素還是有待提升

説好了的扺制美貨呢？

劣等根性係改唔到

取代香港未

垃圾即係垃圾

Chinazi

擺明同美企開戰

上海暴動

上海2020年超級香港？

仲打哂飛機話上海唔同其他地方
好文明好先進 可以取代香港
狗改不了吃屎

厉害了我的国

「你妈死了，你爸也死了。」

似乎我之前話半年
都太低估蝗的實力

垃圾都不如

對付大陸人，嗰啲乜野貨物出門三個月連食物都可以退，班蝗食撚窮你。
外國人大部分人有文化都頭痛，夠膽死開喺上海。
不過大大巴打班愛國撚臉係爽嘅。愛國用外國貨

俾都唔去

仲話取代香港 怪唔知得要拖低香港

真係估唔到上海都係禁

口裹説不

有幾難 輪入多啲150 好快就睇齊啦

Costco第五日算係咁
對住成班垃圾chinazi生番

我估半年內收皮

垃圾民族

仲未執？

上海好似係大陸一線城市？

真係好撚嘔心, 佢地唔再黎香港真係拍撚爛哂手掌

中國真係好先進

係擺脫道德枷鎖方面

留名睇costco兩個禮拜內收皮

外國啲窮人同力架都無支國移民咁仆街

支那人榮耀呀

董小姐康樂俾人咁禁號未公然污蔑我哋先進會守秩序又奉公守法嘅中國同胞

邊有5日呀，第一日開幕4粒鐘之後就搞成噉喇

好強嘅蝗蟲🦗

中國人對美國嘅不合作運動

唔緊要啦，呢啲先係中華文化呀嘛
邊似得我地咁低質素要追求民主自由呀

化外之民

唔知點解 支那人真係有樣睇
剩係睇個樣都已經睇得出
當然 如果佢地講埋野 一聽就聽得出啦

真係想像唔到點逼法先可以骨都斷埋

這就是中国

睇樣就睇得出x2
食自助餐企哂係度伸直隻手,預備一有嘢食放上枱就餓狗搶屎嗰啲

呢張圖咁逼法再放大一百倍

中國人

「根據中媒報導，好市多的生意依然火爆，不過，已經未見開幕當天及過後幾天的擠爆盛況，反而在8月31日見到退會員卡排隊潮，成為另種商業奇蹟。」- 自由時報

已經開始退緊

都估到

所以社會信用制度係德政

狗改不了吃屎

上海人素質在哪errrrrrrr ?

可以拍做動物大遷徙

嘔心